我係一個前線急救員 我有野想講

831當日首先好多謝有位師兄俾左d gear我地 等我地可以落戰場作戰
點知 呢場作戰係我地急救小隊嘅惡夢
我地當日係金鐘前線作戰 原本成班人只係叫口號 突然班狗瘋狂放催淚彈 現場有d人得個口罩嚟叫口號㗎咋 突然之間又射海棉彈 頂你個肺 嗰日做左3個中彈patient 一個中膊頭 差兩寸到就中喉嚨 hi auntie知唔知會死人㗎 現場仲有d人得個口罩嚟叫口號 望住身上嘅instant cold pack同NS慢慢用哂 嗰下真係好驚 好彩後來成功係金鐘撤退 點知落到地鐵站 頂你個肺有好多小朋友同bb吸左散入地鐵站嘅tear gas勁唔舒服 我地唯有用我地身上僅餘嘅NS同紙巾俾佢地掩住口鼻

轉場後 我地成功補充物資 成班人繼續作戰 點知班狗8點幾突然推進 拉左我地兩個隊友 送左去灣仔狗屋又轉左去葵涌狗屋 我隊友話11點幾到左葵涌 你班垃圾第二朝6點先俾佢地見律師 你地仲有無王法

之後太子無差別打人我諗都無需要解釋 小弟無去但朋友係現場想入去救人都唔俾 連消防救護都唔俾入 你條垃圾淋病今日講句話會動議撤回就想平息我地嘅怒火係咪搞笑 幾多人付上左鮮血 前途 甚至乎係性命 唔係想噤樣就過到骨下話

希望噤多位香港人唔好當義士們係condom 唔好俾個垃圾政府噤就過關

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

辛苦晒

辛苦曬！香港人咁都接受就對唔住所有手足！